擺兩三圍酒 ，算唔算擺酒？

如果結婚只係擺兩三圍酒，唔係叫擺酒？
只係係叫食飯？

通常兩三圍嗰啲都叫和頭酒

你自己都識講擺二三圍酒
咁唔係擺酒叫乜

,『和頭酒』的用途乃是透過擺筵席,而後冰釋原本有嫌隙的兩方之間的仇恨,化敵為友,而過往的恩恩怨怨亦在酒席上一筆勾銷。

和頭酒唔係用來化解恩怨咩？

我頭先到老豆老母罵我讀咁多年書都唔知咩係擺酒，佢地話兩三圍個d就叫食飯

算
你再擺少d 淨係請親戚就最撚好添
我真係恭喜你呀

唔俾帖我ge哥布林才是好哥布林

正所謂“冤家宜解不宜結”擺得兩三圍嘅即係話比對方聽唔結好過結

準備定30萬擺廿圍未